隻136恆騰咩事

五日升左一倍...

冇事

問左9911未

咁少，睇下9911

越升越有

入咗 港股通?

有無人追

我屌，一個月前我0.26即依家2.6持有。
賣咗出去之後一個月冇睇，依家10蚊

一個月升左三百幾%

又升1蚊

有咩消息

呢D冇人講既就爆升

係時候要all in

今日仲勁，我10.5都早咗放

而家高唔高J得過

可以一試

可以一試x2

15蚊了

👍👍👍

升得咁急，會唔會上到20

282 3.0😂
垃圾股

岩岩勁假食哂